*點解咁緊張條list?咪就係因為比人拎黎私怨用變白色恐怖囉

我就足足拎住qr code呢張野問你地大佬問足2日
次次問都扮睇唔到 唔覆 唔理 問多幾問就被貼上埋5毛標籤
我舊登年代就開始上開動物台 我估動物台手足都認得我
今次出聲係真係好撚on9 你地要整合5毛list唔係問題 但關狗根本就係人地同佢立場唔同 唔撐佢就被5毛 唔係白色恐怖係乜？
呢篇係我呢幾日一直追問佢既野
佢d童子軍見到既順便答埋我 咪扮睇唔到

Cc台精英答未
見呢個po有狗撚
咪潛呀屌你老母
純粹睇唔過眼
點樣講qr code就5毛？
支那寶有用qr code=qr code係支那野？
屌你老母張5毛list的確有部分肯定係5毛
但都有唔少係純粹同佢地立場唔同就要被放入list
係咪要連登剩得返一個立場一把聲音？
呢d就叫民主？咪拎住呢2隻字黎騎劫啦屌你老母
仲有 你地要開過個5毛集中分享區比你地自己人圍爐blk人冇所謂
呢排日撚日睇新聞po都無啦啦一大串金剛棒出黎洗
電腦版都還好 用app睇碌到手軟
唔好講話咩你唔想睇就blk左佢之類呢d狗屁
家下係提個問題出黎 你就叫我blk左佢當睇唔到？
你地logic同支那根本冇分別
學人出黎捉毛？咪撚笑死人啦

問多幾問就被5毛埋 好波

你睇佢點認啦

覆下啦唔好剩係留低負皮

又冇人入黎

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

推

奶共咪認囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

又hang機

抵你死喇仲未block條傻鳩

block咗咪冇嘢玩

9唔撚柒搭8
點撚樣奶共呀屌你老母
共產黨死全家賣港賤畜落地獄
要落埋地獄既麻煩你同你大佬關狗一齊落埋
2條弱智浪費資源

依家要班友回應
點會block佢哋

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

屌你老母問你野就話人奶共
我幾撚時邊隻字有奶過共呀？係咪質疑你地既人就係奶共？
屌你老母拎住捉毛既光環黎打壓異見聲音？
其實係咪你地先你支那既卧底？

qr code邊忽好過nfc呀
慢又慢過人又要開ac又唔安全
一推支付寶隻五毛D wade就扯哂旗

Qr code就一定係支那寶？
你幾撚時出世呀小朋友
Qr code有幾耐 支那寶有幾耐呀？
日本好耐之前都好盛行qr code
日本都係支那既？

八達通11月推QR Code交易
免讀卡機 手機按價錢掃瞄付款

答非所問
9唔撚搭8
家下問你係咪支那寶有用qr code=qr code係支那野？

好耐之前 做咩呀又自古以來？

識唔識用google呀小朋友？

屌你老母cc台一個見得下人既都冇

#64
好似去到呢度 hunter就唔見人

講緊支付寶用qr code做付款系統呀
我夠知qr code好耐啦屌你老母
你都識講日本好耐之前啦。咁你坐時光機返去用啦屌你老母

等多900幾個reply佢地都唔會回，然後話我地圍爐

....睇完依個post 我睇左d咩

屌你老母qr code 支那寶發明架?

Agger
以偏概全
打壓異見同中共一撚樣
用所謂民主消除異見？
利申非五毛撐民主
一大串金剛棒
影響討論 反五毛唔係咁反

最慘係新聞都唔跟
連八達通出QR code又唔撚知
重學人上時事台

關ching好波
我全力支持你趕班波台狗動物狗五毛狗返屎坑

死啦
連八達通都出QR code
你叫班撚樣情何以堪

講緊電子支付平台呀小朋友 呢度寫嘅係 日本最常用嘅“二維空間條碼” 字都唔識睇就縮埋一邊啦

又要hang機

屌奶星真係弱智

ching仲咁好心機同cc台啲弱智辯論

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

正如正常人一講支那就會講北方強國人 唔通去玩文字遊戲話印度支那都係支那咩

八仔用qr code只係趕絕支付寶
唔代表支付寶係好
呢點我之前都同D wade隻五毛講過

Fact Check:
#33 關愛座hunter
搶埋支付寶市佔
qr係好既一早推左啦

跟住又唔見佢了

正常人一講qr code就會講支付寶？
你都幾無知下

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

冇人講過支付寶係好喎
由頭到尾講緊QR code
你自己強行將QR code=支令寶再屌返人

關狗點睇？

visa, mastercard, 銀聯都聯合setup個qr code安全標準啦

又要hang機 又比人質佢食屎

好似屍蟲咁。趕返入條屍又再出捐返出黎

因為之拿寶要用qr code scan
所以以鍵國手足既思維就會當左qr code 租單都係撐共

要靠用qr code先趕絕到支付寶咪證明qr code係有佢嘅生態價值喺度囉

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

又精神勝利法，人地假膠又當人撐你

你都係縮返入站務台連狗個老母閪度啦

又質佢食屎

check下條link開唔開到先po喇

Qr payment剩係支那寶有？
答未？唔好轉移小小視線就當答左啦屌你老母
點解撐下qr code payment就係支那寶？就係5毛？

睇名啦76
講果句既會然成日屌鳩你架
我都已經記得有乜人啦

我都記得啦，個個post都有佢咁濟

連狗個閪可能俾人屌緊 佢捐唔返入去 結果又出返黎

咁多人屌鳩佢鬼記得咩

廢坑係咁架啦

但係我記得佢有邊幾個爪牙囉

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
[/quote]

咁比呢條你囉 當我作咁
今次又有咩講呀？唔識英文定點？

點解佢會覺得qr code=支付寶?
因為佢真係五毛黎 日日係大陸用支付寶囉

加返個www.就開到

佢個世界就係得支付寶 大家明未?

藍大

咁撚on9都好意思出聲十卜你估好易咩，頂龍咪十幾個

真係好佩服你哋花咁多精神時間說服班弱智

依家係啲弱智搞到我地呀
支那人夠多弱智啦 搞到香港人咪一樣要俾人屌

梳 唔小心呃左關ching
我在此致歉

切腹吧

其他人唔知但你條垃圾一定係五毛 唔好以為痴埋人地到就可以洗白自己

出過國未?
係咪要搵時光機
咁你真係要儲下錢飛去日本睇下人地ATM順便搵埋多啦A夢搵時光機啦

佢仲未認得你

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

我係熱門到都post 金鋼棒
我唔係為你地，我為自己姐
佢一日唔解釋我一日都會問佢同佢d徒弟

比人質得屎多 家陣要屙都正常

出句聲啦
你地平時唔係好鍾意拎正負皮黎打飛機架咩?
呢個PO正皮多過負皮喎?

關狗同佢隻狗都死撚左？
唔係好撚威架咩？

唔好去格離post自推扮睇唔到呢個post啦

頂其實咁樣將個list放哂一個post
每次貼條link咪得囉

牙藍好波

咁樓豬憎唔憎五毛

動物台D毒撚奶共都奶唔切啦
只要有動漫J

不嬲都係咁講緊
佢地開個專用post係拎黎分享5毛list貼證據之類既 個簽名短到剩係1條link攪摳既
邊有人會屌鳩佢阻撚住哂?

早兩日個反金鋼棒post已經有人講過
但呀關同其爪牙一意孤行
所以有咁多人出黎聲討佢

用bilibili 漫畫人 同覺得好係兩個concept
我都有用bilibili 唔代表佢地係好

你見到依家啲人週街玩緊條list 就知佢地條list有幾撚煩啦

一早都話班撚樣係紅衛兵黎架啦
邊個同佢立場唔同就話你係五毛,加你入list
無奈連登太多垃圾唔識自己用腦諗野,一大班人撐關愛座呢d 洗班柒頭
睇文妓陶傑d 抽水文黎到連登俾萬人朝拜就知

ching 就明是非啦

我同你講 我唔止憎5毛
我比起5毛更加憎支那 賣港狗 仲有班販民賣港賊
順便講埋我對之前梁游被dq單野既個人感想 睇法 好似咁岩差唔多夠一年
佢地宣誓叫支那我唔覺有乜問題 佢地係被民意推舉出黎
要講最大問題既係販民讓撚左主席個位比人

我家下咁樣講哂個人立場仲夠唔夠？定仲想屈5毛？

Ok如果打blk攪到你覺得好難睇既咁對唔住
慣左手勢

都話班友係咁
明明講緊金鋼棒大字阻住人
佢地就一定要問你撐共定撐港先肯同你講野
要set個立場比你先可以討論，好撚鳩。

推到hunter入返黎

咁家下講哂立場
有人討論未

認真個班ON9仔咪由佢講囉 睇睇下娛樂台都見到佢貼條LIST出黎
以為自己正義使者咩on99

關ching好野
多謝關ching
支持關ching

okémon Go團友臨終前拜託捉炎帝 台灣漢幫手圓

遠既唔講
講近既
想問呢個post死果個阿叔有乜得罪佢 點樣賣港5毛法要比佢貼gif抽水貼5毛list?

有隻id'好好'既癲狗#8867 硬件台都見到乜撚野五毛簽名

個濕鳩乜勁

佢娛樂台都有

冇問題啊,反五毛大撚晒
正如毛魔時期革命大撚晒一樣

好懷疑條友係咪睇完個撐五毛list簽名post先週街係度宣揚條list

狂賀。第四隻五毛。法國佬巫斯義被bam

狂賀 五毛狗又輸一仗

垃圾憤青快d入黎駁啦
淨係識鬼鬼祟祟放人入list
駁都駁唔到 冇理據既都係小朋友黎

班友學晒毛魔咁
玩遊擊戰 又搞批鬥list

hunter gor你慢咗24粒鐘都有

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

好彩呢班係廢物冇實權,淨係可以係連登廢up

咪撚9唔搭8啦屌你老母
你老母生你出黎個時係咪天生有缺陷唔撚識答人野呀?
你連網上面正面既回答人提問你都做唔撚到呀
憑你呢d碌撚去講政治?咪柒啦屌你老母

正常對答都有問題既垃圾

痴撚線，條友個個post都喺到洗

係咪上網捉下毛就覺得自己對香港有好大貢獻?
出到街比龜逗係咪就柒撚懞懞咁比人撚?

岩岩個新post又有濕鳩

哇樓豬好撚勇武
威震連登

其實心水清都知道班五毛俾關愛座日日post條list點名激親，結果用埋啲小學雞方法嚟反擊 開晒分身入其他post照抄返個list/個人簽名就走，有心留意下嘅會見到呢兩日其他post啲list/個人簽名都係啲新會員or波台狗放嘅，根本有心想令其他人對個list反感

認真 其實qrcode做支付好撚成功
落後國家想短時間普及電子貨幣式第一件事要多人收 小店出名度縮 你叫佢畀錢買部nfc幾黎收錢同打劫佢全家無分別 所以要收費端要免費 qr雖麻煩但一部電話就做到免費呢樣野

不過呢度講應該無乜用 個個淨係識支那支那5毛5毛同落後 完全無去諗下點解人地當初會咁做 仲話想打贏人

你駁到你就駁啦童子軍

agger 屌佢老尾
佢整五毛list 就得
其他人就話洗板分化佢地反毛
成班鳩上腦
講到自己張list 有幾撚重要

係啊屌你老母 全部都係5毛啊 驚你老尾閪咩 屈毛黨

又有個撐關黨
講黎聽下金鋼棒阻到好多人
點幫你老豆解決個問題

打過囉

CC台精英學毛澤東打游擊就叻

唔認同你就童子軍
你班傻閪有咩資格屌人屈毛啫
躝返去自己狗竇啦

利申: g持樓豬喺時事台一個打十個
見到佢句屌你老母cc台我嚇到屎都咇埋出嚟

點呀心水清?
個條撚屌同關狗係難兄難弟喎
關狗次次都攬佢架喎?

佢地無應過戰
唔算打

心水清嘅人都知動物台台主都係五毛嚟

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

其實真，有啲平時好撚愛中嘅人無啦啦又post個list出嚟

其實關愛座巴個list size還可以，又轉咗細字，一個post入面唔好出現太多次我都可以接受

反唔反駁下關狗難兄難弟做乜鳩?

笑4，原來又係掉低一句扮清高就走
好似你咁唔洗成本點解唔做？

垃圾 一大堆point無個駁到

波台手足加油

我淨係覺得你班柒頭皮平時有五毛唔屌,走去屌個狙擊五毛嘅好撚弱智啫
呢頭話人屈毛,嗰頭就屈個質疑你哋嘅人係撐關黨
好波啊

香港不屬於中國

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

話關愛座貼list冇問題既手足會唔會下入呢個post望下?
條友係關愛座難兄難弟黎喎
想問個po死果個阿叔做左d乜野要比人抽水貼gif貼list??

係幾有效嘅 不過唔係激親list上面嘅人 係普通user
成抽野咁長阻撚住晒人睇post

一班唔睇呢個post都睇下之前反金鋼棒個post啦
有哂解決辦法又盛都無人討論
下下講句「有5毛唔捉捉人反5毛」
大佬呀，無心就唔好回啦
都唔係話唔好捉，盲撚。

有班五毛或者假膠專登膠化件事
例如較到個簽名大一大或者貼啲唔撚關事嘅名星相落去

依D五毛冷血言論班童子軍又扮睇唔到

阻住人呀個金鋼棒，追返post啦
下下話人弱智。
唔知頭唔知路又鳩up

習近平好驚個五毛list

我足足追問左關愛座2日
佢完全唔理我先要另外出黎開post問
結果佢咪又係覆d唔覆d就潛左去
咁你係咪想幫佢答呀?
本身我就理性討論咁去問既
我有一開頭就追住佢黎屌咩?

佢地d 金鋼棒除左洗版抗到咩共
有幾多人會真係睇
長久黎計 個個見到就錄la
簽名抗共

駁啦屌你老母 講左38頁啦

佢地會睇就唔會又出左個關生門徒入黎白撞啦

公司大換血

總之連登搞到中共地震

我覺得個list準唔準就個人判斷，如果一個普通網民嘅list都可以完全相信無懷疑無判斷嘅話，咁佢對住一個政黨或者kol都會一樣，無人幫到佢

反而係有班人較大哂隻字真係好撚煩 關愛巴比人屌得最勁反而個list最細隻最唔阻人睇嘢

關愛座咪五毛囉

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

就咁放低條link出嚟,然後呢?
我淨係見到又有啲撚樣cc台前cc台後,放大某幾個會員行為就spin落成個時事台、論壇度囉

大家都係鬥鳩屈架啦
你班柒頭皮仲要縱容五毛,有咩資格好嘈?

關字頭條戇鳩以為捉得多五毛就鍵到國
上個連登上撚到上哂腦 就黎老豆老母姓咩都唔知啦你！

cc台前 CC台後 你知唔知CC台個名點黎啊

而家班五毛反應睇得出中共有幾驚

望下第一頁第3個回覆先再講野ok?
想問條5毛list貼黎有乜用?
係咪死果個阿叔係5毛??

講下自己意見啫洗唔洗屌人老母呀

唔係唔屌五毛，係你地用錯一個會影響到其他會員既方法黎屌

push

咁佢事實係cc台出現 而且個個post都見到佢
同埋有人建議貼一條link 又唔見佢地理

總之繼續貼五毛list中共好快會讓步

香港建國又近一步

童子軍係咪講緊你哋
平入都唔入時事台
而家句句cc台前cc台後
仲要突然屌人捉五毛阻到你

你地縱容一個人洗板大字金鋼棒，其他台d人比你地阻到先過黎講
你仲好意思話人。d屎你地自己唔執要人執

入都唔入CC台?我屌你老母啊 洗唔洗返高登開個post驗明正身啊?

又玩老屎忽論

我玩CC台 依班撚樣都唔知係邊到啦

見到heidi 娛台啲post都係大字list 到時被人聯軍攻入CC台就好笑

唔出聲唔代表唔入架喎
同埋cc台係高登年代已經咁叫
仲有唔係屌人捉五毛 係捉嘅方法問題

班友又會話你唔捉毛，去捉人捉5毛架啦

時事台d post唔入吹水台架咩

佢而家個list係咪有你?
太多version,我都跟唔到
不過佢個list頭嗰十幾廿個就真係五毛走唔甩架啦,仲要個個都有哂cap圖

不過我可以答你唔係個個同佢意見唔同就入list
你睇 通街都係處 同 LINKG 兩個都冇入list啦
後者仲親自入站務台送個咩濕鳩海鷗畀連尼住ban

多人上會上熱門
一入apps就會見到

而家d人邊識吹水台架
唔係熱門就cc架啦

依家最好笑條新list一堆都係波台啲人 笑到仆街 整list條友真係有殺錯冇放過

咪一路理性討論緊囉
我地都唔係有心話你，係大聲左少少，sorry
但只不過想大家留意返有d咁既事
講清楚就無問題啦

金剛捧呢？

得啦唔洗考古
我夠知你又想串鳩時事台多低質user

不過低質就係因為有你哋囉

有無cap我圖😂

想知話條五毛list size 接受到既人當初有冇反連尼住唔出vip 搞到廣告阻住晒

要屌都係屌關生啦，只不過想比多d人知佢搞撚到個熱門姐
呢1日佢都無洗
不過濕鳩乜勁仲洗緊，煩到

依家關愛座得罪咁多個台,好快被地底泥,連登名人真係好快就要下神台,以前肥絲到芝麻街到關愛座

未見過佢cap你圖😂

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

肥絲開壇頭幾日已經比人屌緊啦喎
我都有去站務台開post屌佢

起我底thx

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

到底係本身長駐時事台user低質先
定上開其他台嘅user入黎時事台之後先低質
搞清楚啲先啦

自己睇返第一頁
一直追問佢qr code單野 問多幾問佢就9唔撚柒搭8多加句 5毛是咪睇唔明

咁樣都唔係有意想屈做5毛?
係咪要比人放到落條5毛list先可以發聲??

呢啲post唔會入黎架 只會一堆人係出面post一條大字list咁

係啊 一到補選近了就貼list控制成個CC台 轉個撚頭就叫人課金 高質到呢

下表係2日前
我地關ching所寫既最新list
無錯 全部都走唔甩 全部都罪該萬死既五毛狗
1群龍共舞
2天才小釣手
3三色貓
4JR
5法國佬巫斯義
6吾系甘開心牙
7真律師何君堯
8蘇麗珊
9十卜ching
10D_wade
11優美開始
12阿古路
13Romanov
14返六日唔撚易
15民國復興 16dewi
17侵b
18曼聯明叔
19bb chu
20小翁翁
21 A_milik
22 霍金轉身
23西谷
24嶄新之波多爾多
25何淦途
26老fool
27上條當麻
28_BoA
29巨乳人妻
30 Kathy Chan
31黎明卿
32摩兒迦娜
33馬馬度沙高
34達文西
35最強翼衛摸西先
36濕鳩liy-問鼎高峰

source:

支那支那
收皮啦
自己國家都唔尊重

我見到有幾個熟口面都無貼了
呢d好靠自己，串鳩完佢就自己收
學佢話
講唔通既人，唯有咁做。

2018年都黎緊頭,篇野咁撚長就放入google form都唔撚識,都on99

睇錯都想笑 全部波台動物台啲常註會員

內患未除仲點攪其他?

得閒留意下啲username，有時間嘅㩒埋起底都知咩事
睇清楚之後再做埋最後一步block埋佢，呢幾日我都block咗好多

想學人做kol呀嘛
做左咁耐大佬
無啦啦比d「生面口」既人收皮
我都覺得好無面
講真我都無咁得閑屌佢，佢自動收皮我咪繼續上bilibili囉。
我要追動畫架
一係就唔好再比我係熱門見到個list
我一見到就入一次黎

呢啲先叫討論
唔係就咁放低條link乜柒都唔講低,仲好意思話人童子軍

不過你啱
笑鳩支那人都情有可原
今次個濕鳩巴係唔啱

btw你就咁捉住其中一個反毛user係咁spin 時事台/連登係冇撚用
呢啲手法對到厭

中間都有d真心膠
但下半段好明顯咩事喇

喂 你攻擊人之前冇理據 比人話童子軍有乜出奇
又一件毒瘤

根據返關愛座自己講既野

即係佢係5毛?
關愛座同佢又咁熟難兄難弟
關愛座都係5毛?
其身不正出黎學人捉5毛 點令人信服?

童子軍係要衝出黎柒

2018啦
入google doc再share啦
講左無數次。 之前d post又無視人地討論成果

e個好笑

個乜柒lily就擺明假膠嚟
仲有個巨乳人妻仲撚好笑,早幾個月先試過入波台r friend
點知畀人屌返轉頭

要怪就怪成堆小學雞attention whore
現實中肯定冇乜朋友
先特登上嚟幫中共奶屎眼,為嘅就係想有人留意下自己同屌下自己

你要理性討論我可以慢慢同你理性討論
要令人信服係要正面面對問題
而唔係叫人block左佢扮睇唔到就算

呀木呀木
係要block d唔係5毛既人自含
唔追post就話人分身
陰公啊

依家係開名jer住個幾條友呀
撚有spin去成個台

呢d我地都知啦
你估上動物台就唔上其他咩
呢d膠化左神父個post

好難講
一時又話連登/時事台多小學雞同細蚊仔
小學雞即係代表年資好短啦?
咁啱同時又有堆波台假膠或者真五毛都長駐咗時事台好耐

咁係咪唔屌得呢班長駐時事台嘅假膠或者五毛先?

其實都無計
但我地幾個係以聲試關生及其爪牙為目標
我地個post係有比5毛借力都係事實
當然都有假膠，但唔知邊d
我淨係知圍內有邊個

cc台的確係大把小學雞細蚊仔搵大佬, 人云亦云咁, 見人貼5毛list就當正人大佬咁
你望返個冷血pkm炎帝po 雖然好多負皮
但都有30幾個正皮就知

由23開始去到尾
有唔少都係假膠嚟
喺其他台見過

點解條list唔夠強,係咪我膠力唔夠強

JM9
由我開始COUNT落去

點解條list冇我,係咪我膠力唔夠強

要打嬴左游擊戰 有戰功先入到

多謝你記得我！
我係動物台老5

假膠咪又係五毛
係水深火熱既時事台玩膠
仲唔係五毛
全部都係五毛黎
無一個係無辜

狂賀 我全心全意支持五毛狗死全家

係啊
我從來唔會block 人
一見有五毛,得閒就留言屌柒佢哋
我都開過post講呢樣嘢

最初我見關愛座整個so called簽名得十幾個user(唔係而家最新呢個30幾人嘅簽名)
都係為咗方便大家識別咩user係五毛或者親中
而且每次都有cap圖為證

Go get a room

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

如果討論一樣野，果個人係支持中國/反對本港某d人既做法就係5毛
咁我唔覺得呢個係一個試論
班友應該開投票post就算，點解仲要人發表意見
當然有d好激既中國撚就第二種講法
我普遍中意大家一齊講

你個名咁撚普通
撚認到咩

咁你明啦 係咁高質就唔係俾人屌/俾人撚個個啦
波台就係知時事台個個冇料咪成日入去玩嘢撩交嗌囉
五毛(真係收錢個啲)當然係其中一個原因搞到低質 高登俾人叫紅登亦係咁解
但本身個班亦唔見得高質好多
同埋你想屌鳩佢地咪屌鳩佢地囉 冇人話唔俾
不過呢個post就係擺明講緊關愛座 想屌五毛/波台去其他post更適合

講緊關愛座佢地
用返本身問關愛座個段野既一段

張5毛list的確有部分肯定係5毛
但都有唔少係純粹同佢地立場唔同就要被放入list
係咪要連登剩得返一個立場一把聲音？
呢d就叫民主？咪拎住呢2隻字黎騎劫啦屌你老母
仲有 你地要開過個5毛集中分享區比你地自己人圍爐blk人冇所謂
呢排日撚日睇新聞po都無啦啦一大串金剛棒出黎洗
電腦版都還好 用app睇碌到手軟
唔好講話咩你唔想睇就blk左佢之類呢d狗屁
家下係提個問題出黎 你就叫我blk左佢當睇唔到？
你地logic同支那根本冇分別

佢到家下都係唔答我

家下又入黎大字把撚咩
叫你正面回應呀死垃圾

一定有人騎劫架
呢樣野無得避

上個論壇你點suppose一個user或者一個台有冇料?
不過上得論壇最多都係想引導下輿論,宣揚下某啲理念
個個都有料,你同我就唔會喺forum度鳩up啦

3個月不眠不休起海水化淡廠 仲唔係騎劫

真
出名鳩up

唔係騎劫
係風趣

其實呢個我唔明

睇下D大佬幾有料

唔講有冇料咁深入
就講基本對答反駁能力
一味比人追問 淨係覆表情符號

個個見條友做晒reserach黎講 不過都係俾人秒

勇ching個朵好似一早臭左

hi呀lai
唔笠水啦？我地應你要求先一齊屌關仔

2lai是我們的紅太陽

笑撚死班地盤佬

睇緊天降之物漫畫睇左成晚

掠奪者又垃圾返

佢最初唔係咁,次次都有cap圖為證
可能呢兩日多咗波台狗同假膠入嚟玩嘢,仲加埋動漫台啲人
呢度都係推到關愛座自己答返或者update返條list啦

假膠啲都要講句,可能真係疲於奔命,冇計

你話我地比人狙擊唔還拖先叫笠水姐
都冇人大大力

難為我地呢班手足

要埋尾 個作者又開左套新野連載

佢疲唔疲佢既事
佢係冇能力去處理既就唔好撚攪
有幾多小學雞傻仔信哂佢講野
道不同即blk仲唔係白色恐怖？唔係佢私怨既道具？

可能你地本身有人屌佢
但真係唔夠人
唔緊要！有我地！

天降神作，佢新果套好垃圾
我重睇天降動畫，好撚高汁

愛之深 責之切 呀

終於俾我搵返 條友真係以為自己摩西

#34 #118

好簡單咋嘛 我睇你唔順眼就郁你架啦
點解唔順眼？就係因為做太多on9野lor
我地動物台小份子行出黎係要撥亂反正
唔想比呢類bot式言論破壞呢個連登

中國應該冇能力斷香港水香港糧

水塘捱到3個月
屆時不計工本起ge海水化淡廠已經完工

香港糧食只有不足3成大陸黎
海路封鎖會導致食品出口國經濟危機
到時香港真係唔獨都難

痴撚左線

其實有其他人
唔只我地post

仲有20話到睇曬 睇完再cheat

所以呀關大鳩我地話我地係分身5毛果下
我已經大笑左好耐

無錯

所以求下大家原諒關ching
佢身心都疲累了
面對五毛狗、波台、動物台三軍聯手攻擊
佢已經無能為力
正如fate/zero個assassin面對大帝既軍隊剷埋黎
一樣係咩都做唔到
個種無力感 已經將佢壓垮 壓至失去理智
大家原諒佢

you better watch the anime, DUDE

Tommy_
#41245
扮絲打心理變態

依隻五毛又露底

係有人故意抹黑呢件事將佢變金剛棒等其他人反感(即係樓主你)
本身係細字體嚟 完全唔會阻到人討論

fate弱智先睇

呀濕鳩同呀關係大字喎ching

1000歲人瑞 逼撚到人發癲又扮睇唔到?

okémon Go團友臨終前拜託捉炎帝 台灣漢幫手圓

又要貼多次 又扮被逼害呀？
佢地2個好兄弟黎架喎
視佢地2個發言立場為同一樣有何不可？

你係想屌佢笑台灣人唔啱定係條list阻到你先?
前者我buy你
後者,我都建議佢可以縮細少少啲字體,可以參考關愛座

fz好睇wor

Both
唔關事既po都無啦啦放條5毛list出黎
整合完做一條link黎貼咪影響唔做人
真係有面要成串野咁條link黎阻住哂？

佢條list 水蛇春咁長 用app 睇個陣成條金刪棒咁架

呀木真係無改錯名
裝睡的人永遠不會醒

結果依條友條list 今日終於可以係全連登出現

已經有人係娛樂台同硬件台見到條list
笑到我

岩岩睇睇下海柒王都見到 我屌佢老母

佢地私底下係咪好兄弟我唔清楚啦，我同佢地唔熟 我都只係有時會上下時事台，而我就不嬲都剩係見過得關愛座會po條細字list嘅，呢幾日見到咁多人抄返條list加大字去故意令人反感 覺得呢啲招數好低莊啫

有必要*

求link
btw 學術台都有

佢地想比人見到呀嘛
有人見到覺得煩咪反映囉，點知佢地又覺得自己好大義凜然
咪比人借去post囉
抹黑，係咁討好就唔會無啦啦走過黎點醒班時事台手足啦。

但事實上佢條list大唔大字都係好阻礙人
一句講哂點解唔整合哂做一條link攪掂？

求仁得仁 遍地開花

求link待笑

我返返去了
呀關再post金鋼棒叫我
不過呀濕鳩應該唔會聽人講了。
搵日我地再去叫人收佢皮

#7 #90

痴左線咩班友

ONE PIECE 海賊王 884 中文

#43

點解咁都有十幾個正皮

好正

好懷疑連狗係咪有篤過數

唉，過去打狗

見到并囝突然諗起icon自推post始祖

上次唔記得邊個公告壓倒性負評 1001後就反cup咗

阻唔阻人就睇人嘅，不過我都覺轉做link會更好
內容可以再豐富啲添

好似係呢個 最後幾頁reply有堆人懷疑佢篤數
關於近日「ptgf、雞蟲」主題之回應

以前off囝做個份excel都好啲呀

其實都戇鳩
前2日個反金鋼棒post根本唔成正比
有人支持金鋼棒屌毛我明
但得2,3個人入黎
有幾百個正皮？come on
真係成班笠水狗敢撐唔敢認？唔出黎理論下？
頭幾頁已經成百負皮，果陣仲好地地問班友

off囝正常人黎 唔好拎D ON9囝黎比

吹？
________________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
人做天不看 #131884

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

off仔係比小學雞陰左穫先咁

根本班五毛越黎越識玩
相反一班波台巴打比班五毛利用埋都唔知
平時冇事冇幹就唔出聲
一有事班五毛即刻上身扮假膠扮波台巴打
其實心水清嘅起下底都知條友係咪五毛
但唔係個個都會禁起底去睇
所以造就左條咁嘅list出黎

仲見到唔少真波台巴打比五毛玩到以為條五毛都係波台友幫埋人地拖

高登晚期佢地已經好鐘意屈埋D中間立場同支持泛民既會員做社毛/五毛
你只要出口幫佢地出聲,就會比人圍+屈埋一份,所以後尾逐漸好多人都唔敢點出聲

世事都被你看透了

睇歷史唔好淨係focus喺一樣嘢度
都要瞭解下大環境係點
高登晚期都係呢兩三年嘅事
由2014數起到到魚蛋革命,撞正香港一堆社會運動

btw你講得出呢句佢地已經好鐘意屈埋D中間立場同支持泛民既會員做社毛/五毛
你知唔知邊個係三國殺愛好者?畀人屌鳩佢係三姓家奴
因為佢一時泛民,一時本土,一時又撐政府

高登晚期已經有堆五毛開始扮假膠,再後來又有啲假膠玩埋一份

睇歷史唔好淨係focus喺一樣嘢度
都要瞭解下大環境係點
高登晚期都係呢兩三年嘅事
由2014數起到到魚蛋革命,撞正香港一堆社會運動

嗰陣大把高質post講過點解中立都係幫兇
泛民點拖後腿
全部都有根有據,有相有片

唔計呢條友都有好多其他比你地屈啦

泛民衰就係人都知
但如果燒到本身係中立果d咪會反感囉
你睇下屌票就知幾戇鳩
家陣我一定要投你？唔討好人就屌人
所以先有中立不斷去投民賤聯

高登最好笑個隻屈毛咪支爆囉

如果肯參考吓我之前點出LIST
根本唔會發生呢啲事

隔離post d人唔理你個point

top2兩個都係屈

冇記錯佢好似係人社個邊
尤其個陣立法會補選佢先話自己本土派黎屌熱狗

呢位ching 上個月個公審post 度自己加多單賣假筆記老屈人
結果柒左就咁講句sorry 就潛水
#330

啊，原來又係假既

幫你宣傳張list都唔得 仲要屌係五毛狗

頭寒 唔好搞呢個post得唔得

如果比我揀 一定係用apple pay /嘟
快過用qr code
雖然一直都有qr code
但係呢個時勢大推qr code
我會覺得係想啲香港人習慣左用
之後支那寶就更易令人接受到黎用
所以避得就避啦 何必揀樣比錢咁慢咁麻煩既野
而放棄其他更方便既比錢方式呢

唔睇我都唔知入左list

介唔介意請教下點解列我入list?

我用八達通,上網咪paybal

係咪你之前開post用錯"內地"兩個字

我用paypal

連登紅衞兵 .係唔係都打你入list先

virtual card

自膠我都係paypal

我有諗過轉唉瘋
但用慣左an就唔轉了
apple pay可能要遲下先試到
你呢個乜黎

無開過lee 類post

笑到仆街
呢D垃圾狗重好意思話人個下真心笑左

好似好smart咁喎個感覺

冇錯係無可否認支那寶侵入緊
真係有5毛會硬推QR CODE方便
但唔代表QR就一定係支那寶
點解要將QR CODE同支那寶掛勾?
班友係咪井底到以為得支那寶先有用QR CODE做PAYMENT?

理論上用virtual card作網上交易，冇人知你乜水，用嚟連住paypal更佳，大前題paypal上嘅個人資料都要鳩作。

班友最興用正負皮打飛機
家下呢到正皮多過負皮
點睇?

真，所以有八達通都盡量用
一係之拿寶............

連登極右！

幾時砌機打PUBG

過埋個exam先買
我講笑，我16gb ram

成班恰9我ddr3

敗走完呢到又出去開新戰場
日日等幾時支爆就發到圍港獨
唔付出就諗住會有事發生
呀 唔係
有付出過 上網捉毛實際付出行動 好波

我有兩條ddr3 4gb 1600

論題五：香港前途唯一出路係準備支爆觸發獨立時機

支持
反對

賣比我

今次我唔打算理佢
呀關收斂左
佢仲夠膽一個出黎7
我無理由同佢玩「泥漿摔角」學早幾日個乜痴線港女講。

屌奶星咁撚有米

咁介意人講cc台，怪波動台手足一竹蒿打曬成個cc台都係低質，但係原來自己都係垃圾低質usercc台真係一代新人勝舊人

唔敢講高質
但我地過得嚟呢幾個一定有啲料咁囉

勁..有料

(鬥人多……

人多

Cc台就係一班以為左=柒 右=型，書都唔多讀，無所事事扮到疲於奔命既垃圾

咪串啦藍台
要訓教架。聽日要返學

day off大把時間撚狗

聽日又會重新投入戰力
都係前兩日多人啲

24小時on duty....

最好野係你地咁好心機連續幾日同班憤青理論真心好波

你地得閒屌兩野啦 做死我地手足

呢2日成日係地鐵對住CC台既撚狗post傻笑
心情靚左
屎屙多左
皮膚好左

睇唔過眼左cc台好耐
早排曹星如單野已經谷谷埋埋
點樣唔撐佢就=5毛
又係logic error
拎住個光環黎滅其他異見既聲音
不過個排唔係香港 又冇乜實際阻住我睇其他po咪算
呢幾日睇下d時事新聞都無啦啦有串野係到阻住哂
仲要係比佢地拎黎私怨用

牙如嗰排我睇apple daily 個page真係冇眼睇

曹星如呢單又係好on9
由頭到尾都係屌緊佢商業炒作 打魚腩吹到打世界拳王咁
結果就成班傻仔話係五毛搞事

個排飛左去日本追event 一來又冇乜時間上連登
上個時多數都係入返bgd po入面圍爐 不過碌過見到真係冇眼睇

24小時無間斷接力圍爐

你一入app一定見到架喎
牙如啲po上撚哂熱門
利申我冇預設台

所以咪就係一開app個時見到囉
就算唔入去睇見到個堆topic都....

我要on
我一定on得多過5毛

係好on9
我都係入去睇幾眼算
我偏向佢係marketing 做得足>實力
……點睇………

分析只會比人屈唔撐香港人
唔撐=唔係自己人
撐=冇腦冇思考
兩邊互屌

係marketing做得好呀
個排係正香港獨立個風氣開始抬頭個時
出左句好似係 香港人撐香港人 之類既野?
食正哂班唔熟政治又唔熟打拳呢d運動既人
結果就係呢班人做左佢忠實既打手

條友而家final year 姐係96出世
舊登開cc 台個陣佢都未升早啦
係度學人講以前高登點點點

有冇升咗上ugc嘅asso仔反而讀得冇以前咁開心?

唔識分五毛要靠個五毛list既話
同班支那入侵校園同學生講香港係中國既洗腦式灌輸冇分別
班唔識分五毛要睇五毛list既=小學生學1+1，只係知道1+1答案會係2，而唔會去諗點解1+1=2

點解1+1=2

agger
同埋順便參考下呢個post

個5毛list話有名就有名 話除名就除名
即係準確度就唔係高
不幸無辜被列入list既
就比d無腦傻仔跟住blk埋
事後就算除返名又點?
blk既就一早blk哂啦
講黎把撚?

你唔俾人地中學留級

---------------------------------------------
個人簽名:

講到自己幾憎支那
然後就自己用返支那個套
唔識分五毛既就俾佢堆五毛list不斷洗腦，反五毛係需要
但唔係話有班人唔識分就洗腦式去c&p出黎洗版
整同支那教學生學生愛國愛黨有咩分別

家下個重點唔係QR CODE既安全與否
係講緊點解撐一樣野 支那有用開既 就要被5毛先?
同埋頭幾頁後面都仲有人講緊好多金融機構都研究緊QR CODE做PAYMENT
主要係因為COST低+方便

批判性思考好重要
而班友整list就係巿你冇思考
btw 我個重點係佢個list阻住我
呀濕鳩塞乜嗰條友

係呢句
食正水就已經立於不敗啦
實力之類我唔評
marketing 嚟谷 gimmick 係事實

每入一個post都有個人簽名五毛list 不論假膠定五毛甚至反五毛 影響哂成個論壇 真係好煩

根本班友就係𨅯眾取寵,刷存在感
係唔係五毛,正常人自己都分辨到,見到都會屌柒,但呢班羚羊就係度玩標籤,一意見不合就係五毛,都算撚數,你整list都由尻得你,你咪開個post list晒五毛出黎批鬥囉
但呢班傻尻水蛇春個人簽名又有,大字金剛list又有,一開始你cc台自己開post有都算,個個回覆都有係咪智障？你覺得有人睇？
成日話五毛搞分化,真正搞分化就係呢班撚屌 分分鐘佢地係賊喊捉賊

呀關同呀濕鳩塞乜好中意避開異見架
你唔中意個金鋼棒就死了…

仲有 真係水蛇春呢個問題 當真係由佢 當係
班傻仔唔識整合做1條Link出得哂無可奈何之下既方法
但係比起記住邊d人5毛
係咪仲有大把重要野要時時刻刻記住?
被DQ
入唔到閘
西9故宮
7警
殺字同奪字
之類個d大把係理應深刻記住既重要事件 一時三刻我都真係數唔哂 真係大把
要記住提醒住既 唔係呢堆大事
反而係記住邊d人係5毛
講過d乜

近排個一地兩檢

咪就係
呢d重要事反而唔係首要
而係擺5毛作為首要事項
係咪on9低能?

十足班小朋友咁唔夠人講就絕交 唔理你 嬲嬲豬

之前有英國研究表明
五毛一般都唔會直接讚果樣野
而會讚果樣野嘅特質
或轉移視線
例如「諗到用qr code 俾錢真係好方便 」「如果解決埋少少安全問題，qr code 俾錢屌打nfc」

可能就黎撐食飯都唔得
畢竟食飯都係支那狗嘅特質

打手又柒

事實證明 講嘢要用腦

關狗同佢班契仔冇人敢入黎再駁?

又死咗

CC台手足真係唔敢入黎反駁下?剩係識係出面推其他PO?

佢地啲logic柒到咁 又自相矛盾 又好似玩爆旋婆婆咁spin黎spin去 又陰謀論
點敢入黎正常討論下

隔離有個狂洗版，話佢就話阻佢廣傳嘅都係五毛，我笑撚咗。

cc台智力冇下限

唔敢入黎講
剩係敢係出面大大聲開戰場
比人屌多兩屌就潛
真心開始懷疑佢地先係5毛
分化連登

我深信佢地唔係五毛

只係智力不足以回答你既問題

居然反cc台大佬關ching人瑞兄, 等入五毛list啦

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

出黎未

呢度唔係佢地既戰場

你地唔得咁架

???

又笠哂水??

俾個機會和解都唔和 就知咩料

關愛座啱啱上水

cc台大佬關ching係咪無視左和解post繼續打游擊？

似佢
屈人毛點知自己仲似
大家唔洗咬我
自己去站務台睇返3日前個post
列哂一班遊戲台動漫台 ac話係5毛分身
cc台大佬話新面口係5毛

邊個咬你我咬返佢
我個集團24小時全天候運作

有理無理啦！過黎踩我場？新面口？
緊係5毛分身啦！
唔服我個金鋼棒？話我金鋼棒阻到人？
一定係5毛！

希望ching唔好浪費咁多時間了
交比神父自己搞

近排都想散水了 始終老人家熱氣過盛對身體唔好

上個網咁認真做乜鳩

收到風你係關愛座五毛list頭十位

咪潛

人手頂置到關狗同佢D賤畜手下入黎回應

煩撚過西 一質疑就話你唔撚關心5毛問題 講多兩講就話你5毛
事無大小一定要下下提撚住5毛呀 鍵國呀 共狗死全家呀先啱佢心水

講多幾講就屌你 有5毛唔屌 走去屌捉5毛個D
乜撚野logic黎

點解係五毛?
因為佢撐五毛
點解有人撐個條友係五毛?
因為個五毛幫手撐佢

咪就係呢套

for 佢搵唔到確實有用證據時

懷疑佢地有啲咩精神疾病

又可能其實佢地先係5毛
想攪臭cc台個名

雖然好似cc台個名不嬲臭
舊登好,連登好

覺得似青山走犯多d，日日幻想捉到五毛block就鍵到國

cc台班友係咪要返六日訓撚晒呀

唔好諗住人少少想推其他post搏我地睇唔到個post呀
想反cup就直接入黎答 咪搞小動作

結果今日全日係冇個敢入黎

負皮你架

wfc
佢放埋我入list又點話
我又唔驚比人blk既
我平時都係係動物台個bgd po上水多
其他公海post都係睇完就算

五毛收嗲啦

cc台手足
試下唔好淨係推其他post扮睇唔到呢個post

巴打慣左部iphone x未
今日出完機就返左屋企
全日都冇乜點研究過咁濟

玩左陣, 未買套唔拎出街住, 用緊舊機

岩岩拍埋部6s一齊睇
個mon黃到以為開左夜間mode

true tone 係咁..熄左無事

原來係咁
研究下先
我6s轉機 唔識d新功能
岩岩連cap圖同熄機都要上網搵

用家個po 有哂

熄完變左偏紅
不過都好過本熄個時既

淆底

垃圾仔出面打飛機就叻

垃撚圾

唔係針對哂所有反五毛list既人

點解有d人會怕堆五毛list會變白色恐佈
但唔怕港共製造出黎既白色恐佈？

Why not both？

內患未除點攪外敵？
家下班垃圾分分鐘先係5毛分化連登
攪衰連登個朵

曾經我都上過人瑞張list，後尾俾我拎曬證明嚟話我自己唔係先可以除名

上網上到咁撚認真

屌你老母連尼住

呢個post又見濕鳩清

點解怕五毛list就會唔怕港共白色恐佈

答啦垃圾

[緊急]請關愛座hunter快入,發現大量五毛!!!!

#59

我唔入你地好檢討下係咪個post太弱智啦柒頭 喺道推推推

連上下網 答下連登既問題都答唔到
指意你班垃圾捉毛鍵到國？
街都唔撚敢出啦

有d人就係咁
呢排立國歌法，已經有人係連登出reply歡喜緊

有錢買iphone x
冇錢買adblock / lihkg+

一定要買？
反正廣告又唔係好影響閱讀
肯定好過金剛棒先
呢個都仲話比錢解決到
金剛棒比錢都唔撚掂

煩撚到癲
睇下時事都要見到啲捉毛狗洗板！

仲要大字乜乜乜你露底啦 咩奶共咪認
仲甚至乎有d明明新聞po冇5毛
入去留句言都大字
屌佢老母死傻閪

推返起
見到班賤畜又出黎柒

又入黎圍爐了

咁叻係出面打稻草人講qr code都唔敢入黎
因為支那寶用qr code就要追住安全漏洞但唔會去諗成本上安排問題
其他國家用qr做payment又係奶共

唔識支那寶
但電話正常有密碼鎖住都可以比人用到？
電子支付手機只係媒介
但跌左部電話都係跌左電話既cost
關電子銀包入面既錢事？
關狗柒夠未？
利申多次唔係撐支那野 亦冇用過
但睇唔過眼關狗咁on9

電話偷左咪用到囉柒頭

你有冇見歐美先進國家會用qr code呀on9仔
就係因為先進到知道qr code有安全漏洞呀屌你老母

你電話冇set密碼架柒頭？你訓撚醒未呀戇鳩？定支那寶咁勁 唔解鎖都用到

屌你老母又係動漫台

有安全漏洞還安全漏洞
咁同奶共有乜關係？因為支那寶有用qr code=qr code係支那野？
呢個係我第一頁問你既野
你過咁撚耐都係答唔到我
攪清楚logic未呀賤畜

答唔到就標籤人地乜台乜台？ 仲有呢個po開左好耐
頭幾頁你都有覆之後先笠水
家下你先出返黎標籤動漫台？

on9仔咪講撚左佢盲撐qr code暗撐支付寶囉
而家支付寶潛在市佔最大吖嘛屌你老母

邊到暗撐？睇過？
你把口話係就係？

咁又要講返
咁淘寶買野 買支那股票叫唔叫撐支那呀？
呢d仲直接去促進經濟喎

我澳洲銀行用緊qr code黎過錢比同銀行
叫camera pay 自己google下 無耐前先加

類比錯誤
買美國貨就支持美國呀
噉我衣食住行既貨嚟自全世界噉我就係支持全世界呀on9仔?

雙重標準定類比錯誤呀
日用品焗住用支那野冇得揀都仲可以接受
淘寶買非日用品 買股票賺錢又係必需品？
Econ都冇讀過出黎講經？

讀心神探關囝

Agger 一把聲音一個立場同共狗有撚分別

再講
買拎支那工廠Made in china既外國貨同支那貨係兩回事喎
點睇支那股票都唔會係前者啦

又撚狗

五毛撐得獨裁政權冇資格講言論自由

又黎遊擊戰

咁支那寶係咪有其他付款方式? 定係得QR code用?

你咪獨裁囉

但你只係打住呢個捉毛旗號黎打壓異見聲音

死人霸生地 死熱狗

未用過唔清楚
但我都幾肯定全球唔係剩係得支那寶先會用qr code做payment

屌完人老母就當自己贏,早撚d歸西啦條撚屌

答下未
買支那股票係咪必需品？
唔買支那股票會死？

咁你咪搞錯左個問題
支那寶用qr code 實名制有哂個人資料 唔安全
你講到qrcode唔係大陸發明 其實唔對題
咁香港有其他更好用,更方便,更安全既支付方式/平台
甚至係現金已經無乜偽鈔 街市用落都係現金 找數又快 格硬推都唔會普及
點解有班人係咁吹奏支那寶?

講QR code又兜返去支那寶

緊係有分別啦
做正常人 有理性講邏輯 都唔會出現5毛果種言論 駁都駁唔少

咁支那寶係咪有其他付款方式? 定係得qr code 一種可以用?
呢個爭議一直講緊支那寶

8仔的確係好用 但在商黎講係咪真係咁多鋪頭收8仔？之前聽講好似話裝8仔機要比手續費定其他收費 仲要唔係即刻可以動用返資金 而qr code個成本係低好多又流動好多
同埋8仔做唔到大額交易
咁當然我絕對唔支持支那寶
但點解支持qr code就係5毛？剩係拎死一點黎拗？唔諗下qr code對從商而言係幾方便？呢到係討論區黎架可？點解拎出黎講下就要被5毛

但呢個po一路係講緊點解支持用qr code做電子payment就要被5毛喎？即係唔討論得？

visa都推緊QR code
不過我信visa唔信支付寶

咁家陣啲人咪講緊推其他公司出嘅QR code技術囉
又講支那寶托柒咩
你話擺明係度宣傳支那寶呢舊嘢就話姐
講QR code技術就無啦啦拉返去淨係講支那寶個apps 明顯係邏輯錯誤啦

咪講緊信得過嘅公司囉

以後用visa QR code俾錢=五毛

關sir喺依度

Up乜春
波斯貓係貓，唔等如所有貓都係波斯貓
邏輯都未攪掂，學咩人叫「駁咀貓」

順便答埋你
香港有另一隻支付方式叫Tap & Go，都係用QR Code俾錢
所以用得QR Code唔一定係支付寶

又分享笑話
今次真係笑爆咀

想知咁係咪叫暗撐支付寶

關狗話係咪係

關囝基本上越講得多野越顯示佢無知

關乙己

我又改多左幾段 有無人支持

貼

篇野叫咩名好

貼返入《關愛座》個post咪得

貼cc台改個型d 既名

唔長冇人睇

i mean 標題

時事台短篇小說 - 《時事台孔乙己：關愛座》

好嗎???

我剩係個dewi同關學座就一定係真
其他咪睇下平時嘅留言囉

屌好撚煩.
班友日鳩日就講個list, 咁撚緊張做乜鳩
連登如果咁撚容易就比五毛講幾句就分化, 咁只能怪連登全部係小學雞毫無獨立思想. 五毛咁垃圾都比佢地影響到.

明明個list大家都知好多係屈鳩人架啦, 使咁認真

*cc台大佬終於發出5毛定義指標

搬咗去站務台 貼返黎呢度先

Ok

差d炒車支持左關ching

關囝個頭馬好中意講：

我邊有假兩難? 證據?

你講緊邏輯王？琴日個post先屌完關ching黎

求圖and link

邏輯王d 口吻好柒, 佢個logic淨係可以屌人, 自己中哂又唔認

五毛D wade 答到我點解qr code咁多保安漏洞但都重死撐未?

#234

條友真係好柒,
「互屌係唔止一個人啦，理據呢？」#238

明明講中哂都要人證據
佢呢個口頭禪以為自己無敵

關語錄(初稿)

前言
（待補充）

第一章：捉毛行為準則
下下同班五毛用邏輯辯論你死十次都唔掂呀on9仔

屌你老母打五毛唔係得邏輯一招架on9仔
一嚟你講道理五毛會曲解老屈你講既野。但你一唔講道理佢地就會捉你logic。無限loop
二嚟有啲野有啲五毛旁敲側擊, 好似D wade淨係撐qr code而唔係直接撐支付寶
三嚟政治呢啲野唔係絕對理性。五毛開post煽風點火。你點用邏輯玩?

邊有屈，cap晒圖

對付你隻五毛使乜要圖

屌你老母有圖你咪又係話撐qr唔等於撐支付寶

你估呢道法庭咩屌，我話佢係五毛，你都可以話佢唔係架

我唔使說服你係咪五毛，我淨係想多啲人知你係五毛就得喇

第二章：五毛行為模式
五毛D Wade明踩暗撐，講qr code實際係想sell支那寶

五毛群龍共舞唔會明撐支那，只會扮中立幫五毛

五毛Coffee@重急過波台五毛，人地都潛伏左一年半載先黎時事台9up

又係波台/動漫狗

我今個月已經被五毛開左十六個post狙擊，大家知咩事啦

24小時開左3個post狙擊我，五毛係咪驚成咁呀

admin幫手睇下呢班人係咪/有冇分身

屌人用淘寶嗰班都係五毛開post搞事膠化支持港獨既人

第三章：其他
我唔贊成淘寶

用淘寶就愛中國，噉用line係咪愛日本？

有五毛唔投訴走去投訴啲反五毛既人

LIKLN同五毛合作投訴濕鳩塞鷗

五毛咁囂張，會員通街都係處都有啲責任。就係佢提議搬post，一講完admin就將所有警告post搬哂去站務台，懶係中立噉，其實即係縱容啲五毛

power off 仲衰過啲五毛，人哋做五毛喺連登搵食，你走去同人正經討論做乜鳩，係咪要讚你有教無類呀，不如去感化埋愛港力班垃圾吖on9仔

(關於關語錄)抄埋呢句唔該: 抄你老母

附錄一：其他黨友言論

甲. 濕鳩塞鷗洗版佳句集
五毛極端膠化自爆攬炒

五毛一見字眼空群而出

五毛擾亂視聽妖言惑眾

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

勿理五毛 負皮上頁

五毛災難警報 勿回奶西妖post

乙. 1000歲（人瑞）屌柒連狗
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

附錄二：關愛座五毛list整合
0Epiphany#85163前RedBaron冒認本人
1群龍共舞 2天才小釣手 3三色貓 4JR
5法國佬巫斯義 6吾系甘開心牙 7真律師何君堯 8蘇麗珊
9十卜ching 10D_wade 11優美開始 12阿古路
13Romanov 14返六日唔撚易 15民國復興 16dewi
17侵b 18曼聯明叔 19bb chu 20小翁翁
21 A_milik 22 霍金轉身 23西谷 24嶄新之波多爾多
25何淦途 26老fool 27上條當麻 28_BoA
29巨乳人妻 30 Kathy Chan 31黎明卿 32摩兒迦娜
33馬馬度沙高 34達文西 35最強翼衛摸西先 36濕鳩liy-問鼎高峰
37Causewayhin 38Spurs_Leonard 39星期5真好 40牙籤屌系好易斷
41能夠大使 42我叫Anson 43Coffee@

歡迎編輯補充

群囝

你兩條友

最重要個句

遲d有時間加多個section講下關sir嘅「熱」血言論

QR code post #496
講撚左好多次喇屌你
搵到圖
五毛Dwade都會話撐qr code唔代表係撐支付寶
搵嚟做乜

新語錄

有啦，呢三句已經包晒

邊有屈，cap晒圖

對付你隻五毛使乜要圖

屌你老母有圖你咪又係話撐qr唔等於撐支付寶

呢兩句可以加

夜囝有冇興趣為前言執筆？

你上次入完去俾人串返出去。。。

洗乜入去
佢個post已經比佢地自己啲大字同金剛棒炸成焦土啦

見冇人識講人話咪走

我地cc台師承俄佬既焦土政策

諗起趙雲個post

*

關語錄太長一個post貼唔晒

關語錄

（第一版，2017年11月16日）

前言

面對中共滲透，五毛密集的攻擊，時事台巴打們已疲於奔命。然而，一位英雄的出現，令時事台巴打們看到曙光。他就是偉大的關愛座hunter，連登的紅太陽，時事台永遠的主席！

關愛座hunter，人稱關主席，關sir，是當代最偉大的反五毛革命家，與其黨友濕鳩塞鷗，1000歲（人瑞），合稱時事台三頭地鼠。在關愛座思想的指導下，時事台的捉毛大業達到了前所未有的高度，多位五毛頭目相繼被bam，波台、動物台的五毛巢穴亦被踹翻。三位合力研發的核武器「五毛list」和「個人簽名」，更是令全連登聞風喪膽，時事台的威名揚遍四海。

關愛座思想博大精深，九曲十三彎，若只閱讀其中片言隻語，難免產生誤解，一不小心就被打成五毛。為了方便各位更好地學習關愛座思想，我們將關sir重要和有代表性的發言集合起來，製成這本《關語錄》。各位在組織學習的時候，要帶著問題學，活學活用。有些警句最好要背熟，反復學習，反復運用，才容易收到立竿見影的效果。

願時事台的捉毛大業能永遠昌盛！

第一章：捉毛行為準則

下下同班五毛用邏輯辯論你死十次都唔掂呀on9仔

屌你老母打五毛唔係得邏輯一招架on9仔
一嚟你講道理五毛會曲解老屈你講既野。但你一唔講道理佢地就會捉你logic。無限loop
二嚟有啲野有啲五毛旁敲側擊, 好似D wade淨係撐qr code而唔係直接撐支付寶
三嚟政治呢啲野唔係絕對理性。五毛開post煽風點火。你點用邏輯玩?

邊有屈，cap晒圖

對付你隻五毛使乜要圖

屌你老母有圖你咪又係話撐qr唔等於撐支付寶

你估呢道法庭咩屌，我話佢係五毛，你都可以話佢唔係架

我唔使說服你係咪五毛，我淨係想多啲人知你係五毛就得喇

理得你係咪假膠。有五毛言論就當係五毛。唔好踢爆左就扮假膠

第二章：五毛行為模式

五毛D Wade明踩暗撐，講qr code實際係想sell支那寶

五毛群龍共舞都算奸詐，唔會明捧中國，只會暗撐五毛

五毛天才小釣手喺多個post講反話，其實已好多post都冇理佢，不過仲要成隻狗咁爭撚含

五毛Coffee@重急過波台五毛，人地都潛伏左一年半載先黎時事台9up

又係波台/動漫狗

淨係我呢個月都俾五毛開左16個post狙擊，大家明咩事啦

24小時開左3個post狙擊我，五毛係咪驚成咁呀

似乎三色貓係五毛o既精神領袖, 一block左就出事。定redbaron?

時事台多左好多生面口五毛。大家聯手頂住

admin幫手睇下呢班人係咪/有冇分身

屌人用淘寶嗰班都係五毛開post搞事膠化支持港獨既人

五毛冷血言論破壞討論氣氛，disgrace上連登呢個行為，企圖降低連登喺社會既影響力

第三章：仲衰過五毛嘅行為

LIKLN同五毛合作投訴濕鳩塞鷗

有五毛唔投訴走去投訴啲反五毛既人

LIKLN logic似層相識，民主黨投訴掟磚好暴力，不惜同保皇黨一齊屌柒掟磚義士

五毛咁囂張，會員通街都係處都有啲責任。就係佢提議搬post，一講完admin就將所有警告post搬哂去站務台，懶係中立噉，其實即係縱容啲五毛

power off 仲衰過啲五毛，人哋做五毛喺連登搵食，你走去同人正經討論做乜鳩，係咪要讚你有教無類呀，不如去感化埋愛港力班垃圾吖on9仔

第四章：正能量

毒撚真係冇得輸!!!
靚女->雞->狗也不屌/抵俾人強姦
普通女醜女->狗也不屌/返屋企好安全
靚仔有女->mk狗公, 條女係公廁
其他毒撚有女->條女係雞, 貪毒撚錢
冇得輸!!!

啲女情願俾人姦都唔會畀你地埋單呀死毒撚

有冇人好憎身邊既正能量撚正義撚？明明呢個世界就係黑暗，自問好難同呢啲人交心

張超雄擺個弱智女喺深水埗，幾耐會俾南亞人捉走?

第五章：其他重要立場

我唔贊成淘寶

用淘寶就愛中國，噉用line，食壽司係咪愛日本？

(關於08年高登愛國不愛黨)08年環境同17年一樣？

用支付寶同覺得支付寶係好係兩個concept。我都上高登，唔代表高登係好囉

連登係香港online主要反共基地，連登時事台就係因為個立場令到佢喺咁多討論區之間咁出眾，反共立場就係連登既selling point

(關於動物台台主是否五毛)Why not呀

第六章：軼事/其他

識左個32歲既姐姐，利申27歲，心情好複雜

其實多唔多人溝賓賓?見佢地都幾姣又熱情。有冇勇者試過?

點解冇套插左成個鐘都射唔出?條女就出哂水，自己幾爽但就插極都射唔出

(會員肥絲大隻擔心被強姦)係既我想睇

(關於關語錄)抄埋呢句唔該: 抄你老母

附錄一：其他黨友言論

甲. 濕鳩塞鷗洗版佳句集

五毛極端膠化自爆攬炒

五毛一見字眼空群而出

五毛擾亂視聽妖言惑眾

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

勿理五毛 負皮上頁

五毛災難警報 勿回奶西妖post

乙. 1000歲（人瑞）屌柒連狗

我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

附錄二：關愛座五毛list整合

0Epiphany#85163前RedBaron冒認本人
1群龍共舞 2天才小釣手 3三色貓 4JR
5法國佬巫斯義 6吾系甘開心牙 7真律師何君堯 8蘇麗珊
9十卜ching 10D_wade 11優美開始 12阿古路
13Romanov 14返六日唔撚易 15民國復興 16dewi
17侵b 18曼聯明叔 19bb chu 20小翁翁
21 A_milik 22 霍金轉身 23西谷 24嶄新之波多爾多
25何淦途 26老fool 27上條當麻 28_BoA
29巨乳人妻 30 Kathy Chan 31黎明卿 32摩兒迦娜
33馬馬度沙高 34達文西 35最強翼衛摸西先 36濕鳩liy-問鼎高峰
37Causewayhin 38Spurs_Leonard 39星期5真好 40牙籤屌系好易斷
41能夠大使 42我叫Anson 43Coffee@

貼埋依度

原来去咗波台出版

等埋夜囝篇完整版《關愛座》先

copy and paste姐
不及關sir萬一

關ching:
咁多時間狙擊我
仲唔係五毛

我關語錄都寫完了，關sir連張圖都未cap到

今晚出完整版

小心睇住俾人port你，人哋好大賓周好大團隊

附錄三：五毛狗妖言合集

[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

我宣佈正式停戰

《關愛座》
（即將出版）

仲有冇推薦

個人簽名
關語錄
(link)

關語錄都貼埋嚟波台咪唔撚驚

正有此意

※

crosscheck

份list應該係同關ching 瑞ching crosscheck

左眼同右眼crosscheck

夜囝寫成點

清除 清除 清除

入list 入list 入list

✶

❉

睇樓主都係為屌而屌 為反而反 既 憤青

♂♂

你露底了

地鼠已出動不斷推自己post

個list 一日冇我都唔係真正嘅5毛list

人地crosscheck咗

夜囝走數

露咩底

你露曬底啦仲扮

起底睇下開過咩POST先

以為濕sir入咗嚟，嚇到我個心都離一離

crosscheck 臚列如下 群龍共舞

紅粗六=9錢1心
白粗六=濕鳩
共通點 喇沙仔

屌

呢度全部人入晒
證據一：五毛一見字眼空群而出
點解咁緊張條list?咪就係因為比人拎黎私怨用變白色恐怖囉

第一版隻濕鳩同關愛座就係典型例子

test

五毛好驚冇糧出

奶共就認啦

就嚟可以整濕鳩語錄

你本關語錄唔係有咩

只係佳句集嚟
為咗唔好喧賓奪主，有大量icon式語錄並無收錄在內

收皮啦 將我同支那人劃為同等 天大侮辱

第一頁？

冇睇過
日日都嘈 一黎屌下你地班仆街仔

咁你可以出返去啦

終於有更新

yo~

米

入list

關清做呢個on9仔差唔多
一樣咁撚on9負戰力黎

關語錄又添一句

本身見到之前有句好似就廢事再cap了

關sir唔係已經將D Wade係五毛嘅訊息廣傳天下喇咩
點解條撚樣依家正皮仲多過負皮

相信係入面最尾個班支付寶打手團隊做數
(關愛座mode)

天光

有新list睇

D_Wade榜首

仲係冇圖

咪開新戰場啦
傻閪捉毛狗

我落咗榜

渣ga

好似有貼你

姐係我五毛但係廿名開外

第n次crosscheck完

五毛（二等兵）

雖然你榜首但係都係冇貼你

學bbchu話齋，班友咁撚戇鳩，冇比佢地屈毛簡直係恥辱嚟

牙濕浦頭啦

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

*

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

、

®

有新list呢個post又可以長期置頂

™

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

五毛評論下何志平

[red]妖POST載譽歸來

跟下你班喇沙大佬學下嘢先出黎玩紅色大字報啦

[red]九錢一心

🙂

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

🇬🇧

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

Nov 18 近期活躍五毛

LIHKG @ Android

17分鐘前